哥迪奧拿叫美斯留番巴塞算啦

支持，踢多一年，贏個西甲歐聯，俾美斯風光咁走啦

到今日依刻美斯去曼城嘅賠率比起幾日前仲低左，應該成事wor

簽唔成有2倍根本係送錢

下

轉會賠率根本鳩黎

之前果啲開到1.0幾都開唔出

佢成副身家買落我獌到
再dum 7億贖身
再自由身去獌就fat fat